[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (120) 畢地們要開始練應援喇

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，即將在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

#3.10

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.11

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be (《金秘書為何那樣》 OST Part.3)

#3.12

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer（여름여름해）

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：

「SEASON OF GFRIEND Live in Hong Kong」
演出日期：2018年9月1日（星期六）
演出時間：晚上8時00分
演出地點：九龍灣國際展貿中心Star Hall
票價：VIP $1480/$980/$680
**門票將於2018年7月27日於快達票公開發售**
網上購票：
購票熱線： 31 288 288
主辦：ASIA MEDIA / KKLIVE

「2018 여자친구 FIRST CONCERT ‘Season of GFRIEND’ ENCORE」
演出日期：2018年9月8日（六）、2018年9月9日（日）
演出時間：晚上6時（8/9）、晚上5時（9/9）
演出地點：奧林匹克公園 SK奧林匹克手球館
票價：KRW 110000（企位）、KRW 110000／99000（坐位）
網上購票：[kr]
[Eng]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

LM

秒
快到你吖

一頁

新po留名

金詔情世界級靚

丁恩妃世界第一

我想問下呢到收飛得唔得

首頁留名

lm

補返張圖

2頁留名

屌

新post 留名

我愛油炸村姑 留名

繼續被騙的buddy留名

留名

Love Whisper一週年

新飯留名 多多指教

lm
睇完中字 預告有情黑歷史但無正式放送到
好想睇佢睇返個MV嘅反應

窮飯留名

新po留名

Idol room 個 SinB Cam 好X好睇

想知邊度買手燈留名

禾b既表情真係好正

我都想快d知今次有咩官方周邊買
到時要去掃貨

無啤牌

已入手

出發去日本

早去早回

卡簿

1,2都想買…

有兩張1480 vip fd 突然睇唔到， 有無人岩，原價放

旺角信和 skymusic

河仔啊

禾銀啊

情情呀

留名先

留明

第幾排？

Section 3-3 通道位

睇完idolroom了 好空虛 點解1個鐘咁快過

學我 連續睇兩次

賣個廣告 記得練熟應援

留名，都係idol room兩個主持做好睇啲，一体化同立正舞挑戰都俾佢地諗到

買唔到前排飛

團購幾時左右知坐邊同拎飛架 驚唔係香港miss左

後排留名
看idol room中

馬尾銀睇到我頂唔順

智妹真係好可愛

智仔

係咁摸佢下巴挑逗佢
我都想摸下

玻璃珠匙扣我覺得係必買
上次買左三粒，一粒放office，一粒放屋企，一粒掛背囊

好脆弱枝野

如果港場有得買
一定要買返幾枝

同意

找數未?

琳

主持功力一流
老母咩都做唔成

講領導才能發言之類真係無得彈做得好好
但上綜藝始終都好似唔係幾放得開 唔似琳豬唔會話怕怕羞羞， 有理無理做左先

認下巴果part
覺得好warm

新post留名

認下巴果 part 睇左好多次， 情同時摸琳智果時真係好有愛
真係好似貓媽媽同佢兩隻小貓 ， 智妹個眼神亮晶晶

歌詞呃人 ， 又話玻璃珠唔容易爛

情媽係咁打9主持

睇完idol room, 好睇過宜家weekly idol 100倍

Weekly idol 嗰三個mc 不了

都係肥仔mc好睇好多

睇idol room笑足成粒鐘

Sowon

剛剛睇完中字 , idol room 屌打 新 weekly idol .... 話時話 ...有無人知 ...當時好地地等到亨敦返來 ...轉頭又要下車既

跟個pd走好似係

留個名先

係宇宙之豬呀

琳子比收斂左好多
似係想比多d機會其他人

老母真係各方法要好好努力下

琳子一solo 就爆teac ...佢rap 個段搞笑得來又唔令人尷尬

有無人覺得sowon第一次搭落亨敦度嗰陣亨敦真嬲？

想同我智一齊북

隊長係同人熟先會打人 ...所以私底下佢同亨敦應該幾熟 ...反而一次都無打過 ..defcoon

躝

番

[size=6]入[size=6]

入

正確講法應該係女友出道前已經識得亨敦
亨敦可以話係睇住女友大
睇得出女友當左亨敦主持既節目係自己主場

亨敦對佢地幾好架，迫社長幫佢地食到韓牛
個下唔係真嬲，之後都話情自己柒又要叉我脛

情情已經好努力咁做效果 只係隔離果啲太屈機比下去姐
有邊個可以好似銀仔咁俾人摸下個下巴都好笑到仆街先得架

我情我智

社長果下笑得好開心架
哈哈哈哈哈

[Showchampion behind EP.101] GFRIEND with a lot of fresh energy

我覺得亨敦係幫緊idol塑造緊形象
用自己誇張既反應幫idol爭取多啲鏡頭

係
比好多機會情仔
7 左 又幫佢打圓場

情仔努力d

大阪場

今日第一日日場

套衫有冇換過
應該一個月後又再見到

真 咁樣反而搞到唔尷尬仲覺得情情活潑好多 好過之前一味推情出去死之後大家唔知比咩反應佢咁樣

好撚環保

真係好歡樂
但係睇到播豬仔出道前唱歌比賽條片莫名地有少少感動
覺得豬仔就好似自己個女終於出人頭地
另外我係睇 B站 ， 睇到D 彈幕好多都驚嘆女友跳舞可以如此整齊真係想喊出黎

銀比豬摸出黎個陣成版都係丁一秒

補 link , 好聽

vlive~~~

我情跳舞

兩個顛婆

想像到兩個大家姐係宿舍玩wii跳舞個畫面

世界大戰

【金秘書為何那樣】Wanna Be - GFRIEND 官方中字MV [2018年最火熱韓劇]

女友以刀群舞知名
唔多唔少因為donnie connie

咁Idol room 係好高汁既

想問下有無高質youtube channel 專po佢地既fancam 個人 團體都得

女神呀

B仔都女神

唔通肥銀係咩
銀仔係要肥先正

銀係我女神

B式回應

超鐘意one-half yuju eunha唱得超好

新飯
入post有咩要注意

唔受gay佬

各位畢地又可以割腎啦
女友10月10號出第一隻日文single

唔知夜日文版好唔好聽呢

已訂

補多個出道之後嘅

下面呢個主要係直播

最緊要梗係睇official

琴晚先夢見完豬
又轉黨
仲有肥銀

想問 YUJU 唱緊咩歌？

사랑하면 안되 나요
Seo In Young嘅Can't I love

謝謝

日本動漫主題曲

根本就係美少女戰士既新主題曲

個一刻真係有D感動

又幾正

棚牙一定係西瓜刨

搶$ 大計正式開始

乳豬好似係因為係依個比賽攞到安慰獎，先開始對做歌手有興趣。跟住先開始學唱歌，做練習生，所以唱果陣應該係未train過。

全盛期既琳仔

唸起嗰陣佢真係幾捱得，又要去跳社交舞又要去Secret Weapon做炮炭。。。

個陣我仲未入坑

果陣琳子真係世一

人地就係知你會咁講 下面都POST埋IG 仲有全相睇

唔知各位介唔介意比我係賣個小廣告

是咁的，8月19日就係我地既紅蔘鄭藝琳既生日大日子，為左可以同大家一齊同我地琳慶生，於是小弟聯同另外四位朋友一齊夾份係韓國二號線三成站落左一個小小既慶生廣告，時間係由8月8日開始去到9月8日為止，為期一個月。
如果各位到時有機會去旅行/去追星既朋友可以過去參觀一下，多謝各位

更多詳情請參閱下圖

仲爭$980, buddy加油！

感謝各兩位大神

Umji

睇running man見過藝琳就變左Buddies, 真心想佢地上到snsd既高度

上到去真係有D難
但的確覺得佢地既潛力好大
6人6 色 雖然情仔就實力真係差左D
但可以做代言 做MODEL
真心期待可上到更高既位

呢條女係唱得幾好，我睇個佢好多cover , 堅係唔錯 ...不過呢隻歌都係女友演繹得好d , 佢地演繹時多左份開心 , 可受既感覺

利害利害

Idol room 好好睇好好笑，跳 밤嗰度好正，好有 GFRIEND 嘅魅力。期待港場見佢地

終於有人識貨

唔想上水但係為左佢要推一推

希望大家多多支持多多認證

就算上唔到snsd 高度

都可以好似bts 咁用細公司打贏大公司

d相合埋咀

有幅係露齒笑 唔係西瓜刨

▋Gfriend演唱會限量週邊預購▋

想要預購手燈或是其他限量週邊嘅Buddies，可以click入以下google form，填寫資料後送出就可以先選擇想要訂購嘅週邊！可提交訂購資料限期由即日起至8月10日(四) 下午17：00，Buddies快啲睇下有咩心水產品！

請在此訂購:
#手燈必入 #小編想要埋枕頭套
－－－－－－－－

可預購限量產品（數量有限）：
1 官方手燈
2 手燈鑰匙圈
3 壓克力人型立牌 A 款,B 款
4 小卡整理簿
5 名字鑰匙圈
6 logo 徽章
7 iRING
8 抱枕套
9 雨傘
10 撲卡牌
11 隨機別針

慘啦
見到想要既野都揀晒
已經貴過買一張vip飛

揀左遮

自問唔夠勇氣用

想買副女友撲卡牌
同畢地玩大話啤

有冇buddies一齊去睇

有feel

我買左喎 9月同你玩

豬~

請問二期會員係咪八月中截止？
有冇教學點做？

禾智

智妹真係巧jeng

你都躝

頂 唔記得入尾數

乜野尾數？

新飯留名
想問入場冇手燈會唔會爭咁d野?

我智

唔會無喎
依家仲有得預購添
咁平唔係唔買返枝啊?
送埋條link你自己㩒入去啦

你試想像下入到場
前後左右都攞住手燈係度fing
而你手上面乜都冇
fing手又唔係 跟住音樂un又唔係
咁係唔係淨係爭咁啲野咁簡單

fing 頭

[MCD Sing Together] GFRIEND - Sunny Summer Karaoke ver.

好慘呀豬

各位唔識韓文既畢地 ,有個新限時免費app 介紹比大家 ...可以雙相語音/文字翻譯 ...呢緊港場，將來fs 都有機會同女友們傾下計 ...我試過同實體翻譯機差唔多 ...都有7,8 成準 ...即時翻譯
希望幫到大家

利申：非打手，如果係我就睇唔到港場

師兄 無句啱喎

我見日/英翻譯得幾準 ....sorry ...

有無識韓文既實測再試下

第2,第3句 雖然爛語法 但係會估到想講乜
其他幾句 睇到係會R晒頭 黑人問號個隻
方唔方便唔知啦 , 準確性就差D

我唔想打搞你伯母，你自盡啦

我入到場已經好唔簡單，一切都係奢求

呢D野好個人嘅姐
捨得嘅 咪買埋先入場
負擔唔起嘅 唔買女友都會理解
最緊要你自己意願 睇演唱會呢啲嘢豐儉由人

明白嘅，我純粹欣賞角度出發，睇已經係開心，睇到係最重要

最緊要識應援

知道，只係識叫佢地個名

應援唔洗錢 你唔係唔背下化？
應援都唔背學人睇韓星演唱會？
唔背我真係嬲咖
乖啦背啦

梳 真係唔會叫應援

好，入到場就背

專輯

點解坐喺條走廊到玩
180805 GFRIEND's 抓石子遊戲

GFRIEND

銀呀

Source:

呢條女肯減肥未

睇住佢由瘦銀慢慢變左美極銀 好有女友養成嘅感覺

不知幾正

有啲肉地先正

今日嘅短銀

咁長頭髮個個係咪又退左團

彈出彈入

今日日場完畢

GFRIEND 2018 Asia Model Awards

新村

會擺到幾時?
下個月我book左新村既酒店
希望到時可以睇到

其他人唔敢講
但係b仔呢套衫一定係tftmn最靚嗰套

肥妹啊

新飯留名
想問下有無人都係鍾意Yerin呀

個雙下巴

日本無人影我女人

一見到銀仔d肥肉就失去抵抗力

tftmn b仔個髮色最靚

醜

太醜

女人？

喂駛唔駛咁呀屌哂你地老母

人地都叫你躝 肯躝未

我地調緊情你識條春
返去神交啦

9/8 大阪有Popteen熱盛祭

女友會表演，仲有智智作為popteen model 成員出場添
不過現場只招待女性.....

我想問有冇人係kklive預訂左野但仲未收到確認消息

但你平時開口埋口都話人垃圾喎

btw 我想整新sticker 有打包圖未？

笑撚死

btw我都未執

加一

人地寫住係兩個工作天內回覆
尋日星期日
唔好咁心急
我其實都係心急先專登望多次個post寫咩

禾銀

抱歉用垃圾電話影

B5大大

久違嘅B5大大

究竟全盛時期既銀仔幾耐會轉一次手機背景相

哇，B5巴好耐冇見
有去日場添

幾部電話釣狗公呀

GFRIEND 180806 Mnet LIVE QUIZ ON E01

昆人課點卡比佢打機

好想快d 見琳

想快啲到9月1
個8月好漫長

記得投票呀

豬嘅相簿呀

想續期呢，心思思

[식샤를 합시다3 비긴즈 OST Part 3] 유주(여자친구) (YUJU(GFRIEND)) - 이 노래만 (Just This Song) MV

豬仔慢歌真係好正
打造成OST 女王就啱咖啦

輕輕一推

想要sunny summer poster 有冇巴打賣
太遲入尾數 冇曬

自膠

weekly idol preview

琳仔大力金鋼腿

琳啲力係邊度黎既呢

bb好正

好期待

岩岩先拆碟中2張仙隊

近排見到有幾段glance TV 出既片有情同智 唔知有無中字睇
其一

記得聽豬首OST呀

係咪鼻頭生暗瘡啊？
紅咗咁嘅？

睇返秘密武器女孩 好同情肥琳出道就要去呢啲節目受死 個節目唔係非一般殘忍

最後一場日場完結

[Weekly Idol EP.367] GFRIEND 2x faster dance

B仔呢排好鍾意慘叫

最尾個個係B仔?

今次應該真正2倍速 ...

我用Youtube個速度黎比較
Weekly idol 應該係1.7倍左右

日mini con highlight

係我呀

最尾加對白
: 唔好咬咁多

請問Time for the moon light親簽係咪仲未有消息？定已經交收咗我miss咗

之前填買周邊果個問卷又話2個工作天會收到email 我上個禮拜填依家仲味收到

好想從後抱住佢

個骨架好横

排隊入錢啦citibank冇人排

幾時變左周圍都有citibank
要搵間citibank都唔易啦
而且佢唔係要你填個轉賬戶口咩?

我智冇人放

睇緊周偶 sinb未玩就抽筋

你好，請問是在citibank櫃檯入帳嗎？如是，銀行職員會提供一張匯款證明俾你～咁但你填寫回郵表格嘅時候「匯款人姓名」就填返你本人而「匯款人帳號」就標示「現金入數」再attach返張匯款證明就得架喇！

Copy from facebook

今日好多model智嘅相

好靚啊

智仔越黎越屈機

Time for the Moon Night 簽專已到港
跟左HKGBuddies訂既畢地麻煩check email

what a girl,佢自己都有自信了

智真係美瘋了

thx 星巴

求2連 680飛
之前miss 公售買唔返

依啲乜嚟㗎？

A4 size嘅poster
上次係日本Summer live

漏左張

我都想買680飛
但開賣個時幾個鐘後就賣哂
680飛少d抽中福利易d

終於用citi atm搞掂左 要特登由九龍城到觀塘

大家覺得自己一個睇有冇問題

入場全部都講廣東話
r水吹
韓場都係咁r

巴打就自己睇。絲打就有人陪你

毒撚自己一個更開心

唔緊要喎
我今次都係一個人去睇演唱會

毒buddy揮手
利申唔識呢度仼何一個真人

自己一個先爽 可以瘋狂叫

有冇人同我一樣 第一次追星 睇con

ching知唔知份form如果銀行過數轉帳匯款人帳號要填咩？

上面話如果你係櫃檯入就咁做:
你好，請問是在citibank櫃檯入帳嗎？如是，銀行職員會提供一張匯款證明俾你～咁但你填寫回郵表格嘅時候「匯款人姓名」就填返你本人而「匯款人帳號」就標示「現金入數」再attach返張匯款證明就得架喇！

我因為本身有citibank ac所以直接打左我個户口冧把

唔係韓場先有理由開口R咩？

其實要R水吹邊洗藉口
睇個人本身既姐

好正呀呀呀呀呀呀

my wife

又笑短銀

一開始睇gf覺得佢d笨手笨腳係形象造出黎
睇耐左 發現原來個人真係咁廢

新飯？

好可愛

睇唔慣佢同情平排

係禾b啊

今日citi bank個fd同我講過唔到數
完啦

有無巴打絲打 9.1 單機去

是日dmz和平演唱會後記，唔想睇可以直接略過

I KNOW THAT FEEL BRUH

唔緊要
應該仲有年末d公演，到時再去睇氣氛仲正
仲記得上年KBS同MBC嘅女友表演

好眼瞓留名

人在釜山，頭先聽到有鋪頭播love whisper同sunny summer

180811 여자친구 GFRIEND 여름여름해 Sunny Summer 카메라 리허설 [4K] 직캠 Fancam (DMZ 평화콘서트 @임진각 평화누리) by Mera

180811 여자친구 (GFRIEND) Naengmyeon (냉면) 카메라 리허설 [4K] 직캠 Fancam (DMZ 평화콘서트 @임진각 평화누리) by Mera

180811 여자친구 - 여름여름해, 전체직캠 (GFRIEND - Sunny Summer, 4K, FANCAM) @DMZ 평화콘서트 by SPHiNX

180811 여자친구 - 냉면, 전체직캠 (GFRIEND - Naengmyeon, 4K, FANCAM) @DMZ 평화콘서트 by SPHiNX

男友視角

B仔話我知係佢影既

佢話埋比我知喎
好多畢地都知喎

話比你地知 我坐係b仔隔離睇住佢影

22:53 歌名係咩？

GFRIEND (여자친구) - 물꽃놀이 (Water Flower)

Thanks

dvd版係多啲周邊？

好多女友

釜山？

係

兩公婆

每次睇呢d同步片都特別會留意頭髮。。。點會連頭髮都可以fing到無鬼影。

靚情~

Citi 其實都好方便

YUJU BY MY

有無畢地都買左琳子本寫真書 ？ 今日到手喇
Sheer Delight 同 YEllowRIN 影得琳子真係好靚
本寫真書都好厚下，我稔都有成200頁 ，不過唔覺得寫真書入面有 rough 時期之前既相 ， 其實真係好鍾意 mgt 果時既琳子

金髮琳真係好靚

巴打邊度買 我都想要本收藏

感謝東方

好耐冇黎 銀做咩變左短髮

真係唔畀我親眼見到長銀完我心願

HONG KONG BUDDY UNION 聯合應援集資活動

我地HONG KONG BUDDY UNION會負責這次香港SOG場內外的應援活動
為左即將來香港舉辦正式演唱會嘅女友送出滿滿的應援
現正進行SEASON OF GFRIEND應援集資嘅活動

集資滿一定金額將會有精美特典送

詳情請睇以下嘅表格內容

希望大家多多參與，再等女友感受到我地畢地嘅支持
也麻煩大家幫忙多多宣傳此次活動

謝謝

想知會做d咩

預計會進行當日場內外應援，食物應援等等
詳細內容會於和主辦討論確認後再公佈比大家知

留名等9月1

一定支持兼推

一定支持
好想知個頭巾會係咩設計
希望盡快知道具體內容

跟hkgfriendbuddies買 , $350 1 套

友團

情真係好X正

你個名

希望各位集氣為我打氣加油,可以應付嚟近好大機會係我課程中最後兩個考試之中嘅第一個試,16號就考,得返2日溫埋另一題...好辛苦,比壓力迫到瞓覺都抖大啖氣

十卜~~~~~

老公巴加油

加油

祝你all kill曬啲題目

加油囉～～～

情媽餵食篇集合

多謝各位，希望順利呀

vlive

無人睇

扮緊工冇人得閒我幫大家做代表睇左

睇緊真人 仲睇vlive

我豬啊

第一張好想攬住佢

好正呀

新飯留名
偏心moonlight果個長髮銀

睇錯做長腿銀

已經過數應援集資活動啦，大家記得參加

個人覺得銀summer rain個短髮最正
利申 覺得銀長短都正

智

心情好又自拍一張

認同 summer rain係中銀

豬

窮

係智呀

求幅thumbnail

thumbnail構圖好靚 好似對情侶

係好撚靚個構圖 , 所以想要

大家快d去投票啦

舊飯新留名

會唔會入去條片留言求圖會快啲

有冇look過人地IG

考得唔太理想……有愧學霸智

團票係咪仲未派彩啊？
好擔心最後唔夠派無得睇

黎緊演唱會想買枝Gfriend手燈fing下
各位畢地們知唔知邊度有得買

好似話有收到email就有飛
你無收到？

係咪收到Email 就一定有先？
Email 收就收到，但未派彩咩位 ...
擔心陣間話唔夠派咪仆街？

之前團購嗰邊有講過
有關團票問題已經向主辦確認，若Buddy已完成團購程序，並收到本會確認電郵，都會得到門票分配。
謝謝。
所以只會有可能個位唔靚
但係唔會無飛喎

咁都安心D , 唔該晒各位

google gf手燈

HKBU:
團票剛剛到手
麻煩各位再耐心等候分配
預計三天左右能完成
屆時請留意電郵 謝謝🙂🙏🏻
from fb

SUPER TV今集開始旅行 姐係GF已經冇可能上黎啦
頂 比佢fake左

記得投票呀，決賽呀

之前有得預訂又唔訂
你去sky muisc問下啦，淨係知1/9前有貨翻

大家可唔可以幫我祈禱,比我可以去馬尼拉平平安安咁返香港

我會幫女友祈禱
多謝你提醒

祈禱番教堂祈啦

個邊主辦有無搵軍隊護送佢地去酒店同表演場地 ?

D-1

今晚爆唔爆到post

講個笑話
賓場

係地鐵忍唔住笑左出聲

真係喊都無謂

除左屌你老母之外都你屌你老母

新人留名，最愛我情！
冇跟到hkbuddy團飛，自己搶到張2排最後個行
想問下各位大神有冇歌單可以跟住練應援？ （應援教學已有）

頁一有

發生呢啲事真係笑唔出
班畢地期待左咁耐， 個個都滿心歡喜等女友黎， 依家先搞啲咁嘅野話延遲
我相信女友都唔想班畢地失望

希望港場都唔好搞呢啲笑話出黎

鬼國真係名不虛傳

豬呀

yes

粗卡Yerin&Umji 又大一歲啦🎉🎉

老婆仔生日快樂

琳智生日快樂

肥琳智仔生日快樂

Happy Ye sis day

琳子生日快樂

肥琳生日快樂

琳仔智仔生日快樂

[img]
琳智

肥琳，智智，又大一歲啦，生日快樂，愈來愈靚!

眼盲睇唔到第一頁歌單係邊。。。（應援教學片睇曬 ）

我智生日快樂
琳都生日快樂

琳智生日仲以為會推爆post

港場本身就係一個笑話

鄰智生快

呢位巴打真有眼光
情黨難得有新飯

咁新飯通常係 ... 咩黨？

原來仲有人睇女友

Yerin & Umj ~~

Happy Birthday 🐍

廿線都睇

#HappyUmjiday

Happy birthday

只知一定唔會係豬黨
估唔到仲有新飯

我琳我智生日粗卡
希望你地日日都開開心心

你係因為咩而入坑?
純粹好奇問下

我情世界第一！

指尖時期入坑
宜家諗返都諗唔起因為咩所以入坑
可能係一眼就被我情吸引住了
（冇咩指尖時期我情嘅圖 ）

咁我仲新過你啦
雖然佢地出道開始已經有留意
但係我夏雨時期先正式入坑

感謝巴打

我都同你一樣
個陣時既係丁恩妃係世界第一

Yerin Umji豬生日快樂

我今次依首先入坑

唔緊要 多啲人識女友仲好啦

開vlive好嘛

爬牆狗死全家

難得agger u

琳子智仔生日快樂！

又刷人頭數
邊有咁多buddy

琳智 生日快樂

今日會唔會冇 vlive?

生日快樂

唔知係咪連日黎睇得太多佢地既野，而家覺得有d厭，冇咩興趣再睇

雖然我內心仲係鐘意佢地，但係驚到時演唱會我都仲係咁

琳仔著得巧靚

好靚

呢個banner係咪之前有巴打post出嚟嗰個

歌單

1. Intro GFriend
2. Fingertip GFriend
3. Navillera GFriend
4. Crush GFriend
5. Ave Maria GFriend
6. Summer Rain GFriend
7. Mermaid GFriend
8. Hear the Wind Sing GFriend
9. Gone with the Wind GFriend
10. Rain in the Springtime GFriend
11. No.1 BoA SinB
12. Gashina Sunmi Sowon
13. Twenty Three IU Umji
14. Bloom Gain Eunha
15. Heaven Ailee Yuju
16. U-Go-Girl Hyori Yerin
17. Glass Bead GFriend
18. Me Gustas Tu GFriend
19. Rough GFriend
20. Please Save My Earth GFriend
21. Say My Name GFriend
22. Rainbow GFriend
23. Under The Sky GFriend
24. Fall in Love GFriend
25. LOL GFriend
26. One-Half GFriend
27. Love Whisper GFriend
28. Encore: My Buddy GFriend
29. Encore: Falling Asleep Again GFriend

B仔 solo stage 真係型到癲 韓場睇完果刻想轉黨

到時B仔 solo stage 大家記得叫 Hwang Eun bi

咁要拿拿臨放左張飛佢 ，唔係到時放唔切

有時候追星係會有冷淡期嘅 我都會 但隔多排又會睇返佢地
睇演唱會同平時睇片 聽歌唔同㗎 親眼見佢地表演寧舍感動 佢地仲係刀群舞 肉眼睇到一定好熱血

琳仔膊頭線條真係靚 著露膊衫著得靚

第一首歌仲要係 fingertip 呀屌
現場個氣紛真係熱血到唔識形容
大家嗌得落力啲

校園三部曲

駝背

仲有行路外八

今日偶運

琳 既笑容好治癒

我愛琳子

對眼腫腫地

有冇人已經知道個坐位？

點解得佢地3個？

團票剛收到email , D 行
第一行係唔係 A 行 ?

我F

00分都g行 a行巴打幾點入

我稔好多人鍾意琳子都係鍾意佢笑容
返工讀書有壓力望下琳子真係好舒暢

係ig見到 琳真係好靚女

我都係G行

不過都感謝HK BUDDY UNION

00分C行

頭幾行主辦自己 HOLD 左啦
我稔我都算係早完成定票程序， 00 分入， 04分就 send 埋 email
D行中間已心滿意足

想起navillera了

其實後啲啲都冇咩所謂 千祈唔好要我打側睇
利申 頭已側

G行+1
希望個位係中間啦

個位側少少都滿足喇

00分send埋email咁勁
巴打屋企有櫃員機?

H留名

我入朋友幫手sd email

識玩

我上左快達票按左入黃明志參考過個座位 ， 坐走廊位

女友只參與20號既錄影
所以得射箭組在場

send email個時間計架咩？
計入數時間咋嘛

琴晚生日開心得滯 喊過？

大家都00分入就睇填form , send email 時間架啦

如果座位係62係咪算最側面？

似係左邊 X-5 個 block

Thanks
睇落去應該係最側面

個臥蠶好似明顯左咁多

團票都係1480系列最尾同最邊個批 1204入

可惜冇得睇豬跑步

同埋邊到講呀 咁又使唔使計埋應援集資分先後呀

越紅越參加得少項目
女友紅了

00分 A行

我明 頭髮單邊喬耳仔嘅造型
但黑髮斜陰我又反而諗起summer rain嗰期

其實一行有幾多位？宜家HKTICK網站睇唔到

00分 K行

完全睇唔透

00分 F行，仲要勁傾邊位，點解會咁

側邊位

講到最正 一定係平陰黑長直假髮

你F幾 我都係F 側邊係邊個位到

五十幾

個個都想近距離見女友 hkbu都盡量安排好位俾大家 但可惜位係得一個 唔能各盡人意
入到場就出盡力應援啦 俾女友睇到hkbuddy既熱情
00分 j行留名

雖然我個位都算幾側邊
不過我依家淨係想快d知中唔中到福利

我10幾 岩岩參考完 我係1-1 唉 頭已側

有冇人係kklive買完周邊入哂數但係仲未收到confirm email

你對呀

真心一問 N行40係咪算係唔錯？ N行好似好後咁

團購已經去到 2-4

中間位 win哂

團購既位 公售個日下就都買到

N30尾係咪好後

團購步驟包括埋send email核對資料

假設二百人都係00分入
你有冇更好方法分先後比hkbu參考下

無計, 要返工, 12點20分到先入 , 有得睇就得

強烈建議下屆偶運會增設女子60米前滾翻

好得意

60米

係
跟黎無意思

CHING坐邊

輪椅位

邊個唔盡力應援執佢出黎鞭

天使

我分到X行咋

180516 Show Champion Curtaintalk FULL ver. GFRIEND

180811 냉면 여자친구 엄지 직캠 (GFRIEND UMJI 's Fancam) @DMZ 평화콘서트 BY HEALING POTION

新會然lm

三十幾號算中間定好側？

中間

U係咪好後

i之後u

只供參考 ， 唔係exactly gfriend 個座位表, 睇其他場個座位表打落去 , 我稔差唔多

V

00分k行

最緊要大家都坐係前排瘋狂應援炒熱個氣氛

大家唔好稔咁多喇 , 坐邊都好，大大聲應援 ，開開心心睇啦

今次有難度
上次大部份Buddy坐晒頭幾排
應援聲好集中
所以好震撼
今次坐散左
希望應援聲可以有過之

福利係唔係星期六下午搞 星期六要開工 , 萬一咁好彩中左真係唔知點算

咁睇V都好後

唉 衰自己搞錯時間入

唔好灰 都係VIP位

大家好
想知道 N位算唔算前?

感謝幫忙搞團飛既工作人員，有團飛已經好開心

訂左M&G Time for the Moon Night簽專既朋友麻煩check check email

唔該晒

搞錯時間入，獲分配X33 有中間位都心足了

V行加一

側過側田

19係咪好側

宜家仲買唔買得切飛

首先多謝HK Buddy Union 既朋友幫手 ...號碼已經收到啦 ...位置雖然唔及舊年，但都好滿足 ...不過我未睇過star hall , 究竟係坐後小小，不過中間位好 . 還是好前排，不過好側呢？

我就係前排好側嗰啲

放心喎
仲有$980飛可以買

01分N 點睇

呢個場睇過兩次，一次坐一次企，如果照平時平地咁，平地後既難睇d睇人頭，反而樓上既會睇到清楚，睇你點睇，要清定見到人

我家陣就係側田啊 ...

側過側田😔

係....因為我都係19 前排都冇用 仲衰 頭已側

唉我都係

趁依家推多次先

我24好少少

你咩行

Keyring好靚

F

我前你一排 但係好左手邊嗰啲位

最側 ...

我19呀 勁側仲要算前其實都真係好難睇到 唉 唯有認命

4x

1-2F區

巴打你係我隔離
Btw好撚側，舊年又係咁

Same
thx bro

你係F20/18? 又會咁岩嘅 其實會唔會真係睇得好辛苦

隔一個位 我17
一定聲嘶力竭應援

要比女友知道坐側面嘅buddy威力

全部buddy都會係咁熱情

17,18 都叫側 ...
唉 咁我個張實唔洗睇都得

我58

我6x 仲要係大冧把

咁都好呀 ， 近旁邊走廊有機會佢地走落黎可以近距離見到佢地

咁近不了 女神只可遠觀

#여자친구 #GFRIEND #예린 #Yerin 옌니 와써요 버디❤ 보고 싶었죠? 저도 많이 보고 싶어서 달려왔어요👀 앞으로도 항상 버디가 주는 사랑만큼 꼭! 보답하는 예린이 될게요😢 이번 생일에도 변함없이 함께해줘서 고맙고 사랑해요💝

想睇下銀仔真人有幾肥

我啲錢呀 終於出返黎

#여자친구 #GFRIEND #엄지 #Umji 꺄💕 우리 버디들 많이 기다렸죠? 그래서 오무지가 왔잖아요👅 이번 생일에도 함께해줘서 너무 고맙다는 말 하고 싶어서 왔어요😢 자주 표현하지 못해도 늘 사랑하는 거 알죠? 매년, 매일 행복하게 해줘서 고마워요!💝

望係咁望啦

韓場今朝收到票了

你在韓國？ 我現場先拎

依家喺港，等睇9月1之後先返韓
韓國有屋，朋友代收。

韓國有屋

笑死 差唔多次次都係肥琳

應該都有部份巴絲有啦

依到好多都係識講廣東話既韓國人黎

笑咗

笑到仆街

垃圾 塊面好暗

我B開vlive打機

疑似銀仔都係神之手黎

佢啲aim

係咁打牆

銀勁過B好多

b淨係識camp 面對面打零反應

兩個eunbi都好好笑

lag機姐

呢對cp

佢不嬲都係嚇親最大反應嗰個 不過近來都越嚟越淡定了

坐最側

雖然最右既走廊, 不過係合照好機會

回憶
今次聽下歌已經好開心

H

你H幾多？我58

新飯想問下，銀仔跳舞係咪6個人之中最弱？

點解咁問

你竟敢質疑popping之鬼

你個名=答案

講跳舞，豬係最弱，不過最放膽跳奇怪舞亦都係豬

豬唔係有招凌空轉圈咩

我指嘅係女友嘅歌，豬係跳得最差，記得以前都有講過

因為我見銀仔對脾最好肉

好似只係話豬記舞既時間比其他人多

識野
b同銀 好早就一齊學跳舞
廢銀廢極點都有個底

sowon都話自己跳舞入選啦

老母都話自己係rapper

情情顏值先最屈機

係話豬學舞最慢

我中文差 謝解釋

上面2位手足咩2c?

拆穿左就打9主持算數扮冇事

靜到無人貼

情情照顧其他成員時候先最屈

情情做咩都咁屈

自己第一日買AL 屌佢老母

睇演唱會定聽演唱會

3X 自己上網篤

VLIVE碌齡!!!
情落坑

靚位

靚位黎 仲

fashion嘅嘢.............

後面幾個做咩唔著鞋

無意中見到 b仔細個已經好靚女

情仔靚到

琳都

唔知大家有無睇過，啱啱睇到幾得意

好似好多歌佢哋都有整8 bit版
之前TFTMN都係整得好得意

old new
原來yuju 16年都cover過"butterfly"

17年

好耐無上水 ..
輕輕一推

小薯上水去韓國搵女友了

如果係機場見到就好啦

cd rom留名
有冇人知邊度有手燈現貨買

我果支唔見左

一係信和skymusic
一係去西九搵下

豬巧令

邊日定兩場

菲國

去到先搵同伴算唔算單丁

女神豬

睇 2 場 咁遠去到淨係睇其中 1 場好似好浪費 , 睇埋第二場要請多半日假， 星期六凌晨機去， 星期一朝早就要即走

年頭嗰場去到場地真係周圍都聽到廣東話 ， encore場感覺好似少左香港畢地話會去， 可能有左港場關係

今次第二次去韓國睇演唱會， 第一次去睇韓國演唱會係年頭， 感覺好新鮮覺得氣紛好 , 場館外周圍都有一大班人派應援物， 入到場館後 開場前播緊歌班韓畢地已經開始練應援
班畢地應援又大聲又落力
相比自己又淨係識嗌主打應援， 非主打好多都唔熟， 去到真係有啲慚愧
返到黎有睇返有啲歌都好似無官方應援我都唔知點解班韓畢地都有野嗌
今次女友黎香港我好努力練好所有歌嘅應援，等自己做個稱職嘅畢地

年頭個韓場 企位迫到大陸黃金週咁

不如抽算啦 又要申請

又要鬥手速網速
返工已經好攰 仲要夜晚搏命

咪係， 我呢個奴隸隨時 9 點都仲 ot 緊， 仲可能爭都無得爭下
抽唔到我仲心甘命抵

Desktop MacBook準備搏命

snowflake首intro真係好正

cls主辦

咪就係 抽唔到真係認命 但佢仲要係30號先公佈 咁當我其實福利一已經中咗 正常就唔洗禁埋之後2日 但就係因為唔知自己有冇中 要用成3日時間禁 仲要可能禁完3日係得個吉

1000mb光纖ready

有新衫添

有新歌都負皮

將d正負皮倒轉嚟睇就啱

有冇馬尼拉個rundown睇下?

菲國D人鳩嗌, 班人有冇溫書

我都負皮左
晒幾千蚊稔住去 encore 場聽新歌 ， 點知賓場有， 咁姐係港場都好大機會都有

禁第一日算 , 淨係想合照

香港畢地都快d 去溫書 ， 有新歌

encore應該唔只新主打咁少野掛

我同你一樣第1次韓國之旅俾咗女友
年頭去個場雖然企到腳跛，但個氣氛超級正，係聽唔明佢地感言，不過睇見佢地講到喊自己都會感觸埋一份

B仔手傷左無去拍手？

希望啦 都唔期望 somu 會咁好死會比 d 驚喜出黎

就咁睇賓國個場細過港場好多

賓場好似咁少 dancer

好似話呀 b 仔脫左臼

竟然有新衫

慣性脫臼

有冇畢地計到邊個票價最高%中福利

你買多幾張980就易中

一定唔會係1480

有冇青認同LOL時期嘅Sowon是最正的

想要綵排多啲 但又好驚最後咩都唔中

fingertip mk紅

好多負皮

如果有vacation聽都回哂本喇

瀏海情正啲

情幾時都正

一定係rough

咁樣我會怕醜

kiss左落部電話度

好撚正呀

rough既豬

不了

LOL嘅b

tftmn既b先最正

銀幾時都咁正

b要快d好番啊唔想港場冇得睇你跳舞

黑髮情（有冇陰都咁正）

佢性格死頂都會跳

B仔係情願喊住都要跳果類人黎

福利個到係咪中是但一樣 唔可以抽哂3樣？

係，如果第一個福利中左
後面兩日可以唔使同其他畢地鬥快

仲有一分鐘 好驚

已填

岩岩填完 希望中

佢有查詢表格睇 見到自己係頭150係咪代表中

其實個post落少少有link可以睇自己係唔係頭150個

980 同 680 仲有咁多名額

但佢del左post 因為$980個表格死link 會唔會頭先填完所有作廢

痴撚線㩒f5㩒到爛都唔夠快
見到自己19x 可以專心聽日㩒

團飛填咩名 我同fd一齊買

最多都係980再搶過 如果唔係一定俾人屌撚到反皮

我照填自己名

我填買團飛嗰個人個名

屌身份證填埋括號點算
利申：150內

佢del post真係呢
本身要鬥快搶已經係做得差
甚至俾人話係方便內定
依家成個post del左個做法真係好蠢

屌我想睇rehearsal呀仆街

我填自己名 佢都好似冇實名

點撚樣

我都係 ,但係好撚快手禁左

如果係隨機抽唔中既話我都認命 但依家我4張飛點填得切呀

點解要咁反智鬥快

其實
排放送都係鬥快

咁仆街嘅
Show 哂email出嚟

仆街我都填左。。。佢話唔洗填？

post尾輕輕一推

我估唔可以抽係因為攞牌麻煩